個fd 喺steam 轉俄區買驚 之後串柒我港區幾百蚊買隻game on9

佢20蚊買到隻大作玩左幾個月都冇事
入500入去買左十幾廿隻3A
好波steam

сука блять

你唔同steam report仲on9，畀個friend繼續玩幾個月

屌你大把錢啦

冇人會理

篤灰啦仲等

steam捉轉區買低價game唔係捉得好嚴?

以前就話會鎖區比你買左都玩唔到 依家都唔撚理啦 steam 搵咁多錢